［記者入］1630記者會搵人俾個口罩佢 睇佢肯唔肯戴

佢一定無戴口罩搵記者到現場俾口罩佢睇佢肯唔肯戴

之後叫佢呼籲市民戴口罩！
同為左記得健康佢都應該戴口罩！

之後有巴打想記者問佢禁蒙面法進展

鏡頭面前梗係唔戴

話唔定著晒成套保護衣都死唔肯戴口罩，剩係為鬥氣